尋西貢青年大使手繪工作坊女仔8/12/2018將軍澳單車館中央草坪社區活動

你係活動完結後攞左我一張明信片。
有野未俾你。
見到聯絡我。

唔要
唔洗搵我

情信你自己keep啦